台灣捐美口罩 AIT：台灣是真正的朋友

台灣捐美口罩 AIT：台灣是真正的朋友

【大紀元2020年04月01日訊】台灣將捐助美國200萬片口罩，美國在台協會（AIT）今天（1日）在臉書公布處長酈英傑拜訪中央流行疫情指揮中心照片，並以「台灣的的確確是真正的朋友」，表達感謝之意。

據中央社報導，酈英傑（Brent Christensen）今天下午拜訪中央流行疫情指揮中心，並和指揮官、衛福部長陳時中合照。AIT指出，酈英傑親自感謝陳時中及指揮中心團隊過去幾個月的辛勤付出，並特別感謝總統蔡英文宣布台灣將慷慨捐助口罩，這些急需的口罩將捐給全美各地第一線的醫療人員。

「台灣的的確確是真正的朋友！台灣防疫團隊，加油。」貼文並標記「真朋友真進展」（#RealFriendsRealProgress） 、「台美作伙防疫」。

武漢肺炎（中共肺炎）全球疫情持續擴大，外交部今天表示，將進行第一波國際人道援助，援贈美國200萬片、部分疫情嚴重歐洲國家700萬片、以及友邦100萬片，總計1000萬片口罩，以支援相關國家的醫護防疫人員；未來經評估後，擬擴大援贈對象，包括新南向國家。

人生有個真正朋友的確好極

睇錯左美娟

投訴信 投訴邱騰華 投訴師唔該

又朋友

點解唔係美國七百萬 歐洲國家一百萬
嗰班咁嘅奶共死鬼佬 一百萬捐過去等佢哋自己搶咪得囉

美國既朋友同侵既朋友唔同

Push

美國宜立即同中國斷交，同台灣建交 ....

呢個真
完全唔需要拉攏歐洲班垃圾
救下美國人好過，救得一個得一個

冇錯 決定到台灣地位既係美國 歐洲班友養唔熟

根據外交部新聞稿，目前台灣準備捐助的1000萬片口罩，捐助對象如下：

美國：200萬片
歐盟國家：700萬片
邦交國：100萬片

美國：700萬片
歐盟國家：100萬片
邦交國：200萬片

如果係咁就好

President Xi my good friend (fake)
Taiwan is my real friend

這是人道救援
根據確診人數來捐贈

小英總統

人地有難時你人道救援
你有難時人地冇人道救援你

救人不是等回報

但國與國之間係 乜野都係講利益
美國同支那反左面 而家俾支那CUT 醫療資源要死頂
呢個時候係台灣上位SHOW OFF俾全美國人睇既機會
美國人愈知道得多台灣 台灣就愈安全

台灣固定提供美國20萬醫療口罩和藥品

一個星期?

對

咁要做多DTWITTER 宣傳 唔好俾支那搶左風頭